前度好憎我

其實我冇做過啲咩，不過我有煩住佢想復合
半年我真心對佢好，佢而家話唔想見到我一見到我全日心情唔好。
同d fd唱我有幾衰，分手禮物即刻dum左...
話想我消失
以前一種種承諾..好hurt
仲話我約佢出去就算我跪係度佢都唔肯...
如果女人記起前度對佢既好通常咩時候...

仍不想見我 共相差距離無關

🍊

仲話千祈唔好見到我如果唔係一日心情差晒...

走 我沒有阻止理由

有無人個ex係好賤格

你嚟？

放過別人 放過自己
仲愛佢既話就放手祝佢幸福算啦，你而家只係折磨緊人地

其實係你自己唔承認你煩住人
其實你真係好煩

當佢現任對佢差得過你 佢就會諗起你嘅好
但如果你本身就已經夠衰夠仆街 一秒都唔會有

當佢同新仔散咗之後

雞

你憎番佢

煩住想复合已經好撚煩啦
分左手其實你係朋友都不如
唔好睇得自己咁高

你對佢好有咩用 佢已經唔鍾意你
你日日接送 所有使費你俾 細心 on call都冇撚用啦
如果咁樣做有用 個個狗公毒撚都溝到女啦

走啦 俾返啲尊嚴自己OK?
以前戀愛緊啲野講黎做咩 你都識講以前 今時唔同往日
成日諗返當年 諗起都想嘔
唔會記得起前度好 分得手點會覺得你好 咪on9

利申: 過來人 以上啲野係條ex好坦白咁同我講 我都係照copy咋